
                      Me gustó mucho, la novedad quizá sea la presentación de un Igor guapo y romántico, que deleita a las fans de Daniel, y también es de lo mejor de la película. Podemos disfrutar de la actuación de Andrew Scott, quien refleja un excelente detective, apasionado y obsesivo por descubrir los misteriosos experimentos de Frankenstein.
James me encanta pero se ve sobreactuado, sobre todo en las escenas con Radcliffe, donde, en lo que más bien parece una competencia por distinguirse más que Daniel, en ocasiones parece más bien enamorado de Igor, que el amo que gobierna el laboratorio.
La interpretación de Radcliffe es más limpia, matizada y me encanta su interpretación de payaso-doctor, enamorado de la trapecista (Jessica Brown). Ayuda el ritmo de la película que dejó por completo de lado el thriller y nos muestra lo que parecen los inicios en el experimento de jugar a ser Dios, la intención de la obra original. 
Una lástima que en la edición para el cine hayan anulado la escena del bebé, a mi parecer era un elemento crucial para entender más a fondo el sentimiento e involucramiento de Igor para crear vida y el porqué apoyó hasta el final el proyecto Frankenstein, aún con la discrepancia por la forma en que Víctor pretendía lograr sus fines científicos.
        
            